2019-04-06 9場（ 7中 2輸）

雖然銀碼很細。
我只不過係順水分享下自己既心水。
鐘意既可以跟 五鐘意既咪當我燈既跟囉。

2019-04-06
—————————————————————-
星期六 3 廣島三箭(主) 對 大阪飛腳(客)
大[9.5]@1.87 $50👎🏿
星期六 4 仙台維加泰(主) 對 鳥棲砂岩(客)
主[0/-0.5]@1.99 $ 200.00👍🏻
星期六 6 FC首爾(主) 對 FC慶南(客)
主[0/-0.5]@1.68 $200👍🏻
星期六 7 紐卡素噴射機(主) 對 西悉尼流浪者(客) 半場主客和 客@3.45 $ 50.00👍🏻
星期六 1 北海道札幌岡薩多(主) 對 大分三神(客)
主(第四球)@3.25 $50👎🏿
星期六 7 紐卡素噴射機(主) 對 西悉尼流浪者(客)
客 @ 2.07 $50👍🏻
星期六 8 湘南比馬(主) 對 磐田山葉(客)
客 [0/+0.5] @ 1.83 $200👍🏻
星期六 7 紐卡素噴射機(主) 對 西悉尼流浪者(客) 細 [11.5 個] @ 2.12 $100👍🏻
星期六 7 紐卡素噴射機(主) 對 西悉尼流浪者(客)
主(第二球)@2.10 $50👍🏻

1650準備

星期六 11 FC悉尼(主) 對 墨爾本勝利(客)
客 [0/+0.5] @ 2.16 $500
金額 $500.00

中